第一次食墨西哥嘢

都唔錯

日日食墨西哥包

rich

唔算好貴！100樓下

where

長沙灣

食過一次唔平

你女仔都仲好D, 男人食就,,

咁少餡？

份量係唔大，就咁食一個lunch set我都唔飽，貴唔貴就見仁見智

可能影得唔好，我食落覺得唔算少，但菜好鬼多

Taco bell都屌打你d垃圾

我唔識嘢，係焗食垃圾架啦

好多我唔食既配料

Taco bell

元朗？褲

呢間真心麻麻

我食緊mos burger

有無推介